招絲打扮女友新年逗利是、、！

我7你3
有意留言

巴打得唔得🥺

逗利是唔係逗賓周

借埋個位黎
招絲打扮女友新年逗利是!!!
我0你10
有意留言

偽娘得唔得

招巴打新年逗利是!!!
我1你0
有意留言

你去老人院跳脫衣舞呀？

白卡佬

扮你女友仲要你7我3 蝕到喊啦我

有無巴絲條件差過我？

倒貼都唔要

Ok u win

幾幽默

我7你3就有得諗

1000蚊都係得300，仲要扮你條女？你訓醒未呀
一陣你屋企比$50蚊車錢都蝕埋比你

你得1000咁可憐...

扮基啦！

柒就有你份

聽講女仔都鍾意幽默仔仔

哦

夠你係到乞女咁可憐

關你撚事

女仔跟你出去點知你會唔會逗閪閪

我好純。。

我6你4

唔好咁貪喎

肥絲得嗎

幾肥。。

唔過200磅 包保世伯世母滿意

出油果種

偷食晒攢盒啲嘢

幫你食嘉頓餅乾

做你真女朋友，d錢比哂我ok？

帶埋仔女 四人行ok?

你6 我 4

點解會想做我女友

我唔幫人養便宜仔

冇呢啲嘢

因為想要哂你d錢

利是你收晒 我唔要
不過最後要俾我屌

逗完利是之後會唔會分手

咁都無 抵你無女朋友

屋企冇養狗 冇狗糧都好正常

Pmed

咁話我唔開針。。

我係唔會氹肥婆

錫哂我就唔分

哼

你抵唔抵錫先